{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007284",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 상무 에이치에비뉴 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ただし、パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要であり、2人入室基準で料金が策定されます。 追加人数がいる場合、1人当たり追加料金がかかります。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者による入室拒否はキャンセルや払い戻しができませんので、注意が必要です。 男女同室での宿泊を予約する場合、身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書を持参しない場合は入室を拒否され、払い戻しもできません。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、これによる不利益については当社では責任を負いません。 夜間に騒音が過度に発生した場合、退室措置が可能ですので静かに過ごしてください。 客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがありますので、注意が必要です。 客室利用の際、個人用金庫、スマート65インチTV、シーリー&シーモンズベッド、ホテル式寝具類、大型シネマスクリーン(140インチビームプロジェクト設置)、ビーンバッグソファーなどがご提供されます。 また、ホテルのルームサービスロボットを利用して、ビール、ワイン、簡単なおつまみなど、その他の必要物品を利用することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数はどのように確認されますか？",
            "answer": "特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要であり、2人入室基準で料金が策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は、1人当たり追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えた場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えた場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者による入室拒否はキャンセルや払い戻しができますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者による入室拒否はキャンセルや払い戻しができませんので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊を予約する場合、どのような身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊を予約する場合、身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書を持参しない場合は入室を拒否され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になる可能性はありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に騒音が過度に発生した場合、退室措置が可能ですので、静かに過ごしてください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内にどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室利用の際、個人用金庫、スマート65インチTV、シーリー&シーモンズベッド、ホテル式寝具類、大型シネマスクリーン(140インチビームプロジェクト設置)、ビーンバッグソファーなどがご提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのルームサービスロボットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ホテルのルームサービスロボットを利用して、ビール、ワイン、簡単なおつまみなど、その他の必要物品を利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 450,
        "QA": 676
    }
}